上水紅衫手足獲准保釋

#高等法院第一庭 #申請保釋
#陳慶偉法官

陳

控罪：
1. 襲警 (違反侵害人身罪條例 第36條)
2. 抗拒適當執行職責的警員 (違反侵害人身罪條例 第36條)
3. 搶劫 (違反盜竊罪條例 第10條)

案情：被指於12月28日在上水廣場天橋收傘連同多人離去，警員X上前拘捕申請人，遭徒手打心口，警員Y遂以襲警罪名拘捕申請人，申請人拒捕及逃至上水廣場，其間涉搶去Y的霰彈槍，警員曾警告他放下槍，申請人沒理會，並懷疑扣下扳機3次，但未能發射。

法官准予申請人保釋

保釋條件如下：
擔保金 100000
宵禁 21至06
禁足 所有超過10人的集會
每星期報到3次
居住在報稱地址
不得離港
交出所有旅遊證件

痴撚線

保釋要成十萬
屌佢老味
Pk鄧同上水狗賠咗湯藥費未阿
Dllm

#九龍城裁判法院第一庭 #嚴舜儀署理主任裁判官
👤王/48 #1225尖沙咀 襲警:襲擊警務人員X
以原有條件擔保
控方申請禁報令
控辯方各有一名證人，控方另有兩名警方(?)證人
案件押至2月7日答辯，2月26日審訊
—

👤孫/26🛑已還押30天 #1224尖沙咀 襲警:襲擊警長A

保 釋 申 請 成 功‼️
保釋條件如下：
- 保釋金: $10,000
- 禁足令: 海港城
- 宵禁令: 2200-0600
- 每星期報到一次
- 不得離港﹐交出旅遊證件
- 居住在報稱地址
案件押至2月25日答辯
—
九龍城裁判法院提堂完畢
鳴謝2位臨時直播員

#九龍城裁判法院第一庭 #嚴舜儀署理主任裁判官

👤陳/23 #1102紅磡 阻差辦工:被指阻礙警員周俊鴻

控 罪 撤 銷‼️
- 自簽 $2,000 擔保
- 12個月守行為
- $300 訟費
—

👤何/25🛑已還押30天 #1224尖沙咀 襲警:襲擊警長A

保 釋 申 請 成 功‼️
保釋條件如下:-
- 保釋金: $10,000
- 宵禁令: 2300-0600
- 禁足令: 海港城
- 每星期警署報到一次
- 不淮離港，交旅遊證
案件押後至2月21日審訊

—
仲有兩單案未開始‼️‼️‼️‼️
咪走

鳴謝2位臨時直播員

CLS。。。

最緊要可以保釋 回家休息

沙律

搶槍要㗎